\begin{center}
\index{Sibboborna}
\subsection*{\large{Sibboborna}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Finska polkan}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Brännvine bränner och bultar och dunkar,\\
sibboborna huttar och klunkar.\\
Tar sig en hela,\\
tar sig en halva,\\
tersen och kvarten och kvinten på.\\
Tar det på allvar\\
liksom ystra kalvar.\\
Tar sig en hela,\\
tar sig en halva,\\
tersen och kvarten och kvinten på!\\

Många ha frågat och somliga undrar:\\
Kan man ta starkt när det blixtrar och dundrar?\\
Kan man ta helan,\\
kan man ta halvan,\\
tersen och kvarten och kvinten på?\\
Svar till er alla:\\
Skåla när det knallar!\\
Pang, di for helan,\\
pang, di for halvan,\\
tersen och kvarten och kvinten på!\\